msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Opencore Configurator (OpenCore Builder)\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: mackie100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Opencore Builder"
msgstr "Opencore正在编译"

msgid "install ${BIN} with administrator privileges dialog"
msgstr "要安装 ${BIN}, 首先,您需要在下面输入管理员帐户密码才能继续:"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "User aborted"
msgstr "用户中止操作"

msgid "Building ${util}..."
msgstr "正在构建 ${util}..."

msgid "Building ${util} for Windows..."
msgstr "为Windows构建${util}..."

msgid "Missing package directory"
msgstr "缺少包目录"

msgid "Invalid version"
msgstr "版本无效"

msgid "Copying OpenDuetPkg boot file from ${booter}..."
msgstr "从 ${booter}复制OpenDuetPkg启动文件..."

msgid "Failed to find OpenDuetPkg at ${booter}!"
msgstr "在${booter}找不到OpenDuetPkg!"

msgid "Repository ${URL} named ${DEVELOPER_KIT} contains CRLF line endings"
msgstr "名为${DEVELOPER_KIT}的存储库${URL}包含CRLF行尾"

msgid "Downloading AUDK"
msgstr "下载AUDK资料库..."

msgid "Downloading OpenCorePkg"
msgstr "下载OpenCorePkg存储库..."

msgid "Downloading OcBinaryData"
msgstr "下载OcBinaryData存储库..."

msgid "Generating EFI"
msgstr "生成EFI文件夹结构..."

msgid "Building complete"
msgstr "构建过程完成"

msgid "Copying Binary Data"
msgstr "复制二进制数据..."

msgid "install NASM"
msgstr "在开始构建OpenCorePkg之前,需要安装NASM"

msgid "install MTOC"
msgstr "在开始构建OpenCorePkg之前,需要安装MTOC"

msgid "Applied patch"
msgstr "应用补丁"

msgid "Compiling OpenCorePkg"
msgstr "编译最新提交的OpenCorePkg版本..."

msgid "Downloading Mod patch"
msgstr "正在下载 Mod 补丁..."

msgid "Applying patch"
msgstr "应用补丁..."

msgid "No mod patch found. Patch not applied!"
msgstr "没有找到mod补丁. 未应用补丁!"
